支持神駒出片逐一反駁濕鳩阿叻

靠連革命2個字都唔敢提既泛民KOL腦力冇可能可以係自己條CHANNEL出片反駁到阿叻架啦
唯有靠超級重炮手神駒